很好....你很腦殘嗎....敢這樣講鬼滅之刃.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講鬼滅之刃.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給無慘
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，火之神神樂-飛輪陽炎+斜陽轉身+陽華突+圓舞+碧羅天+烈日紅鏡+炎舞+幻日虹
你給我受死吧:血鬼術:爆血+殺目籠+強制昏睡催眠+濺血鐮+破壞殺+蓮葉冰+寒烈之白姬
要是敢在這裡再說一次鬼滅之刃油，你就別怪我不客氣了

好尷尬

中二病發？

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講刀劍神域.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給鬼灯
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，聖使之裝:裝備:聖冥靈武:真-聖星夜嵐靈刀、真-星夜慄凜靈刀
你給我受死吧:雙刀絕技:奧義，滅靈，賦予亡者戰魂力量，星夜冥靈閃-一式、奧義，聖靈，賦予王者戰魂力量，星夜聖靈閃-二式
要是敢在這裡再說一次反刀劍神域，你就別怪我不客氣了

媽的貢丸

牛b死了

樓上話好尷尬嗰堆見到都尷尬

其實啲招名係咪條友自己作

不客氣了

Push